[一洗形象] 10月1號全民攝衫，打做整齊專業示威者形象

大家比人話黑衫暴徒
實在太大屈辱，10月1日我也要展示比全世界睇
黑衫都可以好端莊
一齊賀國慶